{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4303&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 코코"
    },
    "text": "釜山駅の近くに位置するココホテルは、モダンで清潔な宿です。 デラックス客室をご予約いただくと駐車場をご利用いただけます。 宿は釜山駅と草梁駅の周辺に位置しており、釜山駅までは徒歩50m、南浦洞チャガルチまでは地下鉄2コースの距離です。 南浦洞までは車で0.3kmで約5分ほどかかります。 海雲台までは車で約20~30分、文化甘川村までは地下鉄3コースの距離です。 また、釜山港までは地下鉄を利用して到達できます。 客室の内部施設としては、PCとWi-Fi、物品保管ができる空間、24時間営業のデスク、電気ケトル、洗面用具、使い捨て備品のセッティングが提供されます。 客室には充電器が基本的に2つ備えられており、携帯電話などを常時充電することができます。 フロントデスクをはじめとする他の設備には、電子レンジ、ミネラルウォーター、コーヒーミックス、無料で提供されます。 ただし、スタンダードルームには駐車できませんので、ご利用いただくには徒歩でご利用いただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ココホテルはモダンで清潔な宿で、釜山駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室を予約すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "デラックス客室を予約すると、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ココホテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ココホテルは釜山駅と草梁駅の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅までは徒歩50mです。"
        },
        {
            "question": "南浦洞チャガルチまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南浦洞チャガルチまでは地下鉄2コースの距離です。"
        },
        {
            "question": "南浦洞までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "南浦洞までは車で約5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "海雲台までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台までは車で約20~30分です。"
        },
        {
            "question": "文化甘川村までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "文化甘川村までは地下鉄3コースの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山港までのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "釜山港までは地下鉄を利用して到達できます。"
        },
        {
            "question": "ココホテルの客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "ココホテルの客室にはPCとWi-Fi、物品保管ができる空間、24時間営業のデスク、電気ケトル、洗面用具、使い捨て備品のセッティングが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には充電器が備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室には基本的に2つの充電器が備えられており、携帯電話などを常時充電することができます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスク以外の設備には何がありますか？",
            "answer": "フロントデスクをはじめとする他の設備には、電子レンジ、ミネラルウォーター、コーヒーミックスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームでは駐車できますか？",
            "answer": "スタンダードルームでは駐車できませんので、徒歩でご利用いただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 511
    }
}